英美日德澳紐已決定唔用華為，差兩國就夠腳組新八國聯軍

最後兩國會係咩國家呢？印度？台灣？俄羅斯？韓國？

台灣一早禁用

泡

加拿大 南泡

印度，台灣，韓國呢類自身難保既就唔好計啦
俄羅斯就本身同美國對立

加拿大應該係鐵膽

法國 加拿大

一帶一路成堆，驚閪你呀
唔用華為，你地只會邊緣化

法國

香港

韓國全部都係三星

講完自己有冇笑樂觀的人

印度好似都一早ban 左

俄佬印度一定唔會用

俄佬係等你地開完路佢先黎執平野